原來今日既風向係唔想俾人升級抗爭成六大訴求

終於睇明 有一班人始終都係想香港人碌碌無為 原地踏步 唔想香港人有任何升級 有升級既跡象就開始不停打壓

其實場抗爭一直都變緊 訴求有變多 真心去抗爭既人點會覺得有問題 好心你班人咪再俾人帶風向啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

又係推唔到

升級唔係咁升

五大變六大只係貪得無厭
打杖都要講戰術
外國勢力一直都知係五大
改黎改去只會破壞咗個運動

每一個訴求可以升級
獨立調查 變 解散警隊

同埋

叫大家統一口號都叫帶風向
會唔會太敏感

anyway 不分化不割
純俾意見

你想升級可以將獨立調查改成解散警隊，而唔係無啦啦轉左六大，睇落好貪

同埋六大點舉手勢

完全係

有咩貪 抗爭一直變 路線就要一直變 一成不變咪等死

係

方法，手段，武力都可以升級可以變
訴求增加訴求變，即係運動本身想要既野唔同左

場抗爭一直都變緊架喎 612有無殺人 有無強姦？人地狗就一直變 你地就固步自封 加下訴求都要帶風向？想贏？下世啦

點解要變六大 根本係做下文宣就可以解決既事 你班弱智反而無去阻止自己人 真係幾撚on9

你班人咁撚奇怪 一係帶風向一係弱智

612 果陣一定無解散警隊呢個訴求
咁而家咪話有解散警隊囉
慢慢升級ga ma

同埋
前幾日都有巴打開個post叫人投票
問人叫五大定六大
大家既共識係叫五大
口號黎姐
你有雙普選你點都得啦

咁當然你覺得要keep六大無問題
但人地講緊係口號

我只係理性同你討論，無人話你帶風向
係你一開始話有人今日帶風向在先

總之
心平氣和D討論啦

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求